廢夠未？我地係時間改變策略。

轉載：
「中共港共對港嘅武力，其實已經封頂！

所以你見佢哋班狗，用嚟用去都係嗰啲方法，其實我哋只需要大規模主動進攻，繼續流水、暗室⋯總之佢哋估你唔到而有效率嘅方法，對佢哋或佢哋嘅家人進行攻擊，佢哋已經要收皮！

不過佢哋而家出另一條橋，就係夾埋泛民鬼燈做日程表、捉鬼遊戲、唔好阻住選舉等等，送勇武者去死、麻痺你哋，要你哋習慣出去送頭被捕，無功而還都無所謂⋯

記住我講多次，佢哋武力已經封頂！

即係話你哋出現更強刀嘅攻擊性武力，佢哋係無法抵擋，而家只係同泛民鬼燈夾埋坑殺你哋嘅人頭！

之後你地要點做要點諗，我無法干涉，雖然我喺度鬧你哋蠢，但係我絕對唔想任何一個出去嘅勇士，無辜送死送頭！

泛民鬼燈唔係你哋嘅同道，你哋嘅同道只有一班直接在前線或者鍵盤，對抗共產黨嘅戰友！

如果你哋再唔明白呢一點作出戰略戰術嘅調整，香港未必會輸，不過你哋一定會死更多人！我哋要嘅係大勝利，慘勝唔係我哋嘅目標！

依家我哋已經死傷得人多，夠晒慘，希望你哋唔好再冥頑不靈、甚至乎退步，重新諗一諗，乜嘢類型嘅戰鬥令到你得到最大嘅戰功！

唔愛惜自己生命，唔爭取最大戰功榮耀，唔將同伴嘅性命放喺第一位嘅，冇資格叫做戰士。

希望你哋冷靜一下頭腦，用理性嘅思考去分析之後嘅戰略戰術，香港年青人以前係出名蠱惑機靈有創意有頭腦的，唔該你哋將啲優點，喺戰場上用返出嚟！

你哋鍾意打機，你可以當係一個遊戲咁玩！不過要好認真咁玩，係呢個遊戲入邊唔可以出錯、唔可以俾人捉、唔可以輸！

因為一輸你就會死！

明白未？

祝大家武運昌隆！」